［理論層面]革命/權力轉移發生的必要條件

1. 低下階層發生大規模饑荒
2. 既得利益階層利益受損

簡單問一句： 如果我同你講 只要你把現有既生活摒棄，如同阿富汗一樣咁鬥爭，我地一定贏。 你會唔會去做。

會，我會好欣賞你，因為你言行一致。
唔會， 自己反思一下點解。

Freedom is not free. 個個都識講， 但係個pay係咩 有冇人諗過

有冇諗過點解講左好多個月三罷都冇咩聲氣， 因為香港人仲未捨棄到自己既生活。

無意放負， 只係希望大家要有更深既覺悟，知道自己掙取緊時既代價係咩， 只要覺悟夠深既群眾夠多， 自然會贏。

如果覺悟未夠， 希望大家收下把口，上連登做軍師打幾篇我地就黎輸既post 係人都識， 但令有覺悟既義士誤判自己係群眾大多數而捨身成仁，然後你一個華麗轉身，佢地慘變condom , 你講唔講得過去？

不自由，毋寧死
希望大家講得出 做得到